大家認為聽日係咪好似圍稅局果日咁樣道歉？

今晚單野spin得太大都唔好
聽日同旅客道歉好嗎？

推

中囯又贏

twitter文宣召集！！！！！！

巴打幫拖！！

機場現場道歉都好重要！！！！

我覺得需要

我覺得需要
同埋試下唔好叫口號
叫口號佢地又聽唔明又嘈
不如試下靜靜哋等啲旅客有機會睇下文宣

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場